校園感情問題 求解答

小妹今年18歲， 有個拍左拖3年既男友F ，無發生過性行為 。而我係上年機緣巧合之下識左L， 佢年紀大又高又靚仔， 對我好好所以我開始鍾意咗佢， 晚晚去L屋企飲酒 ，瞞住男朋友

講番男友先， 佢係一個成日放我飛機 ，成日無視我嘅人 ，當我可有可無， 同佢一齊嘅時間唔開心多過開心 。有時又對我好好，所以我離開唔到佢 。 我鍾意L嘅溫柔體貼， 有一晚我控制唔到， 同左佢上床， 比左第一次佢，跟住我就開始同F上埋床， 之後我每一晚都早晚換一個 ，可惜好快俾F發現左我出軌 ，但佢原諒左我， 我發現我兩個都想要， 我條仔一次一次咁原諒我出軌 ，我覺得體諒我 ，好明白我， 佢唔介意佢帶帽 佢講分手我喊佢就會同返我一齊 ，我同一個對象出軌咁多次， 佢都冇嬲過我 ，佢真係好愛我 ，但我中意L多d ，但我兩個都想要， 幸福要自己爭取， 我唔係臭雞， 我只係貪心 ，唔好鬧我住， 幫我諗下簡邊個好 ，定兩個一齊要?

夾星座囉
處女座就一定最搶手

點解呢
處女座好多都係壞男人嚟

邊間pr公司?

我真係好愛你 唔好走

你都幾厚臉皮 出軌都可以講到咁理所當然 繼續一腳踏兩船囉

你見唔見撚到schools secrets全部人都話緊你啊
仲上連登開po
講咩撚野幸福要自己爭取 你呢啲叫傷害他人 成就自己
臭雞就臭雞啦

樓豬唔好放棄呀⋯⋯
我仲未放棄，你地都唔好放棄呀

點解仲唔放棄F?
佢都講到明係鍾意我

揀阿D得唔得啊?

我哋未放棄之前 你都唔好放棄阿

我兩個揀一個都揀唔到

我見篇文又L,又F,又D，以為有三個揀，冇D就唔揀了

起底唔似 PR

樓主可做我女朋友？
我a0老實型男

F都唔care 不如3p啦

你同佢2個講 邊個令你高潮 就選邊個

佢2個一定大大力屌到你上天花板

行開啲 佢有男朋友了

why not both

屌 我咪佢男朋友囉

同F直接講
我自得佢會接受